養狗嘅入一入黎

我屌你老母呀，懶有愛心！
不如學下點樣愛人同愛護環境先啦仆街。

隻狗屙完屎尿，你就周圍望下附近有冇人，冇人就唔撚執手尾！
夜晚帶狗散步又唔撚整啲發光／反光嘅野係隻狗身上&狗帶上面。

你地唔好咁撚仆街啦不如，教撚埋你屋企啲廢老添呀！

新鞋遭殃 不過唔係第一次踩 見到嘅、避過左嘅更加多

死全家俾天收啦屌你老母，講乜撚野愛心

Sor 下次會幫你帶番

俾天收啦屌你老母

冇公德心仲負皮係咩心態？

你老母背住你老豆走出黎，俾我屌緊

屙完唔執唔沖水嗰啲人的確唔啱
但夜晚出街要戴啲發光嘅嘢就
你夜盲就唔好出街啦嘛 留喺屋企好好休息

得啦得啦 放假會帶你出去玩啦
咪撚發皮氣